［突發］8月5號車長大罷工！！！！！！！！！

請唔好屌我係P牌仔住代一位車長朋友出post，fact check左。

佢話唔好成日諗住港鐵車長罷工，是但掉個日子出黎就想局車長罷工。
班車長唔會聽你地講，全線咁多人無可能會咁易夾到。話車長會罷工個個唔係佢地自己人開post，問左聯線都無人發起過罷工。

推

自推

Push

我要令車長番唔到工！！！！！

重要！！雙普選死線！！
請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士不斷俾黑警打傷同埋拘捕
香港已經退無可退，幾多訴求都好，必先要建立民主政府才會真正回應訴求，非法港共政權就算話回應都只係懶理拖時間，工聯會已經教左我地要如何令政府回應，大家識做啦

自己出證
又話代人出post

好重要，推呀！！！！！！！！

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

香港人開始壁壘分明，會支持就會支持。
請開始尋找香港人以外嘅支持、盟友以及援軍。
請連繫依個世界會認同、支持、幫助我地嘅人，

好多人知道香港情況之後都想幫，但唔知點幫。
因為我地冇同佢地連繫同溝通，冇辦法可以幫。

我地作為國際城市，到左今日，
我地嘅抗爭者組成基本都係港人，
點解冇出現過國外反共組織嘅人？
我地唔應該怕俾人話有外國勢力，
共產黨先怕真係有外國勢力支援。

推！！

重點做左無人知，唔會好似塞月台俾人屌呀！！！！！

推呀

推！！！！！！！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

倒不如…

大頭釘插左係道門到關唔關到ga?

最大問題係香港人仲未明
咩係不合作運動呀

集氣呀各位

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

兩邊一齊做呀

巴士方面，各位車長如果唔想罷工都得，但你地可以「按章工作」㗎早兩年咪試過囉，總之一發現巴士站有任何其他車違泊嘅，唔好落客，停喺路中心，call 999，直到有人拉走架阻住地球轉嘅車為止

未必

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

地鐵站唔俾玩金屬氣球

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

想問下點解跌筆同髮夾有用

你都拎唔到入去，你會俾站員逗

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

跌係個空隙度好似都唔易

即係跌野落路軌？eg原子筆之類 但你地會即時發現到咩？會唔會令到列車行唔到

髮夾咁細有用?

仲難過自己差錯腳

唔係好明 跌落路軌度定點
繼續開車係咪會有危險

Sorry即係攝落車門關上條軌?

有埋相可以大大增加大家既罷工既決心

8.5 全民三罷

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

咁一定係zip髮夾12蚊店大大盒

未必關到定未必關唔到
如果圓頭大頭釘插左落道門既膠 都幾難搵下

推！

要諗下點攝，唔好俾人/cam影到，否則俾狗告

扮跌又好覺眼，點搞好啲?

掉落地先，用腳掃落去?

髮夾係黑色嗰啲定啪嗰隻？
就咁掉落月台空隙就得？

簡單d講姐係唔肯自己罷為左自保又做自私精要人黎啦
但唔該你地搞清楚
呢種做法都係搞到人地遲到而唔係返唔到工
再唔團結，攬炒啦當日前線手足見到你班仆街仲係咁自私會好灰心，大大影響士氣

而家齋講好難明係邊個位
會唔會一跌嗰下跌晒出車

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

係要跌落車門關上果條軌，等車門關唔到，唔係掉落月台空隙

難到癲！

真心膠

唔小心倒咗乾冰落大圍站

係咪全站會癱瘓

近排訂咗雪糕蛋糕

想小心啲

地鐵車長行頭太專，基本上港鐵唔請就失業，都體諒，大家盡力助攻

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山

8月5一齊罷工啦

我都覺得冇可能全線停
車長都要搵食

大家盡量配合好

難度好高

接駁巴士又疏到幾多人上次大學部工程車壞已經話左你知啦

TCI係

唔係人人拖喼俾門夾咩?

面對咁既政府大家仲係保住份工為先其實真係好灰

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

見到fact check 呢個字用啱真係有啲感動

唔好玩天線
會死人架

我有朋友係西鐵車長
佢話其實好多車長都嬲到仆街 尤其西鐵線
730亦都有車長射波罷工
不過有人罷工亦都有人肯OT
OT補嘅金額亦都好可觀 計計埋埋成千蚊一日
所以車長罷工影響唔到服務之餘仲會搞到自己俾人炒
但由廿幾號開始有一班車長已經開始玩按章工作
聽聞有一日玩到繁忙時間西鐵足足遲左幾班車嘅時間 嬲撚死班高層
佢地計過數 照常返工同乘客裡應外合仲有效過罷工
所以大家805果日唔好亂屌車長 分分鐘自己友黎

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

髮夾係要跌落綠色位置先阻到車門，唔係紅色

Tci有幾多個揸到幾多車啊

[!請外傳!] 8月5日罷工- 致各政務官及公務員的公開信

搵袋入住，到月台先放？
問題係會唔會對乘客造成危險？ 定只係開唔到車？

一道門一個髮夾夠? 定要幾個?

原子筆好覺眼，髮夾好啲

我諗有部分月台員工都會配合到。

光復香港 時代革命

好文一推

???

805 合法癱瘓港鐵

一人一喼港鐵fashion show大賽

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

同意

車長罷工 車長對上有大量叫做列車員工督察可以渣到車

其實真係好難 琴日已經叫咗後備車長返工 聽係阻住好過叫佢地罷

大學站九龍塘站 呢兩個都裝咗月台物件墮落裝置
有重嘢跌落黑色嗰塊板度就會啲車行唔到

730有d月台助理都係自己友

買定幾盒髮夾

8.5我會罷工
光復香港 時代革命

push

小弟5 號RD

係呀 但佢地表面上都要扮做野 大家唔好亂屌

聽過有人跌一毫子整壞咗扶手電梯

一句講哂 咁姐係不合作，而唔係罷工，
總之班車長都係唔敢罷工，繼續做豬
(sorry 我唔想咁講，但事實係咁）

提！

講左幾多次齋講唔係fact check.
打句factcheck就當係

門路軌卡住拎唔返 就要返廠搞

我今日學到好多野

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

地鐵員工都岀來夾下點搞

P.S.乘客記得帶把風扇仔，多人會好焗嫁

哲學題
你返到工，但要我製造契機比你開唔到工
咁仲叫罷工？

無人做就無人做啦
咪又係要靠不合作運作，罷咩

揸車果個揸慢d有冇得諗？

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

好！

唔好意思 借po
想罷工又怕秋後算帳 申請職工會幫到你

唔好意思
想問問 屋企有長輩發呢個信息比我
想知係藍絲亂傳出黎家點

如果係藍絲想搞搞震想話返比長輩知

定

有5日時間仲夾唔到? 咁點先夾到時間罷工

維港會：港鐵列車試用新車門趟軌 免卡住乘客物品暫停服務
2018-09-10 15:40香港

坦白講 佢冇講錯 呢個post只係教你點樣不合作
唔係罷工

推啊

加油!

一定係Baby Kingdom同香討教既

[!請外傳!] 8月5日罷公 - 致各政務官及公務員的公開信

想知如果唔小心跌咗支原子筆落去
係自動感應到開唔到車

o

無知一問 點解跌嘢會有用 佢唔理或者一陣幫你汁唔得？

我地連繫世界 靠香港社會賢能等死

唉 車長罷唔到 但我照推

85罷工

5/8齊罷工

跌銀仔會唔會影響行車安全㗎

爬完，所以我都係個句....罷咩
罷工同不合作運動背後嘅訊息差太遠
你背後有人頂到車長係一回事，罷唔罷工擺呢個姿態亦係另一回事

唔通公墓員平時拖慢啲野黎做/公共行政耍太極又係罷工啦喎⋯⋯不斷呼籲全民罷工時原來一切都只係得個吉，香港人始終都唔肯團結咁擺出一個姿態，如果不合作運動係work，之前就一早成功左啦...不合作運動個個都只會話因爲受阻所以返唔到工/遲到，會比到啲咩message政府/外界？有人搞事囉

唉...我唔係搞緊咩分化/覺得不合作運動好無謂.....而係究竟要做啲咩先可以令到香港人勇敢啲擺個姿態出黎贏番次，真係好無奈.....

無香港人罷就唯有搞不合作運動啦咁，點都會令到其他人強制罷工/遲到

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

如果係咁，唔小心跌咗條萬字夾扭返開既鐵絲咪仆街
萬字夾同免費無分別
用手指又拎唔返出嚟
銀色又難睇到
如果道道門都有一條鐵絲仔咁點搞
好不安呀！！！

教埋你啦
留意返，有幾條綫嘅車種唔適用原子筆同髮夾
（1）東涌綫全部車
（2）機場快線全部車
（3）將軍澳綫部份列車 （吸入去車箱關門嗰款)

我要罷工

八月五大罷工係由好多血汗、性命，甚至幾十人既青春不斷堆砌出黎，想問何謂「是但掉個日子出黎就想局車長罷工」？

點樣「是但」？何謂叫「局佢地」？

希望依句野係你加落去架啦。

好撚同意
44個人比人拉左 有機會坐十年
有人出黎跪你地希望你地罷工
唔係話怪大家 但如果一早罷工成功 就唔會有44個人比人拉
或許唔會死幾條人命
但大家仲剩係諗緊明哲保身
你袋住份糧 要人幫手不合作
我明大家有唔同困難
但而家講緊 幾十個人十年既自由 幾條人命 你仔女既未來
可唔可以認真罷一次工呢？

搵人扮仆街放落去

愈多人番唔到工咪令到老細唔會針對罷工既人
令到罷工個成本攤分到最細
自然更加多人敢做

而且罷工既人用黎做不合作運動阻人番工先係最有效率
要記住8月5係非衝擊行動ALL IN既一次，一定要將個成效提升到最高先對政府有壓力

全力支持8月5日不合作運動!

樓主可唔可以開個教學帖講清楚幾個阻門方法，方便廣傳，宜家散落響唔同頁好難傳

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

每人帶幾枝原子筆

攝電芯

即係車長唔會罷工?

夾人罷工真係唔係好得

意外嘅野好難避免

G持

掉落地先，借啲意用腳掃入去，冇咁覺，cam都影唔清楚

難聽啲講句 姐係搵藉口獨善其身
點解死左咁多條人命 同你上左咁多次戰場
得到既係咁既回答？ 唉

掛著番工既BUS, MTR 前線，請睇左下面個po

另類罷工模式

帶手套

但係我喺金鐘見過有人錯手跌咗水樽落去 架地鐵都照開

g持

智取狗鐵

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好難呀！我一直以為係跌落去路軌

大家行動前都睇睇條片

【海量文宣】 號召更多人出黎

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

和理非就好了

記得唔好拎金屬氣球入月台啊

8.2見
8.5我會罷工

光復香港 時代革命

PUSH

如果唔小心跌左野落綠色，記得要禁月台上的緊急停車掣，可大可小架嗎

大大力推

聽日搭車研究下先

[明明730塞鐵市民反應好好] 政府好驚塞鐵，全力發動三毛吹風反塞鐵。入黎重溫琴日塞鐵時幾千正皮嘅精選Post!

推！！！

我諗到用超市超薄超弱雞既透明膠袋裝住幾十隻髮夾，上落車既時候整穿個小洞，自自然然d夾就會跌左係地面，其他人行出行入左踢右踢，自然d夾就會碌番入條條gap度
咁樣做自然得黎又冇咁樣眼

髮夾呀～～～～

#8月5號三罷

唔係路軌，係車門軌
觀塘線中國製列車有

東西馬鐵千九、觀塘線中國製屍車有車門軌
圖中列車沒有的

只有東西馬鐵千九、觀塘線中國製屍車有車門軌

8月5號我會罷工

推，支持行動

8.5到時見

8月5 全港大罷工

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

問題係高壓線要如何跌落黎

之前好似有過新聞話有人係車上食瓜子結果個殼卡死度門

係唔係姐係車門果度有條坑/有條軌
有些少野都會影響到佢運作架?
想學多D野，第時有D咩問題都識同車長反映返

葵青區議員兼港鐵車長梁志成表示，列車系統設定所有車門關妥才能開車，即使一個車門未關好，列車都不能開動，而車門只要夾着0.6毫米厚度的物件都會彈開，若三分鐘內仍未能關門，就當作故障需回廠檢查。

Hold足3分鐘

pish

繼續推

好似好少人睇咁

太多post要推有辦法啦

冇

8.5全民三罷

光復香港，時代革命！
8月3 旺角集會！
8月4 將軍澳遊行+港島西集會！
8月5 三罷+7+1區集會！

罷啊!!!!!!!!!!

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

見到依家大家都仲係諗住用塞依個方法

推
唔知可以收幾多班車回廠呢

入車箱要小心空隙
唔好成隻腳叉入去

推推推

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

即係不合作運動

我無嘢講

推 推

可以喺嗰啲post度share返呢個post

跌發夾／原子筆落空隙

跌D咁細嘅嘢都開唔到車? 唔係掛

8月5 大家一齊再次見證香港歷史新一頁
共勉之

8月5號 一齊罷工！！

樓主意思係咪即係跌髮夾響地鐵門果條軌
然後棟門就關唔到？

到時架車關唔到門
冇得返工 好不安

同我推上去

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

85罷工吧